套《倚天》播撚完洗腦歌未？

屌你老母到底本身都係咁定tvb剪撚到咁，播黎播去一首歌，好撚煩呀

支那版又點會有首咁既歌
人地連主題曲都用返25年前周華健唱嗰首
TBB改到仲柒過支那版

屌你唔用難念的經
你都用刀劍如夢啦